有無人小學次次數學考試考接近滿分/滿分?

但係而家連加減乘除同正負號都要用計數機

小學數學成日得60分，有次得3X

有時心算快過拎部機出嚟篤

小學心算叻就好易拎高分，上到中學發現個個有得用計數機就無心機讀

有呀，唔信得過自己，寧願信計數機
簡單嘅數心算快好多

agree

自己就未
但見過中學有人數學UT 多數full mark 有時就 full mark -1~2

中學好易full 有計數機

同你相反
小學數學心算筆算都好差
到中學篤機篤得勁開心

真，小學唔識心算成日計錯成日比個數學老師笑智障，升左中學最後dse maths 都有5*
但都係唔識計加減數

到依家都背唔到乘數表
問我8乘7幾多我會諗8乘5係40 再加兩次8係56

次次撞邪 94/96分

大學有計數機又有cheat sheet
係咪代表一定full mark ?

對我黎講係中學易過小學

8+7 我會諗8+2+5

小學次次98/99, 玩啲濕鳩奧數拎過銀牌
中學數學差啲肥
應該係打得太多飛機

小學參加數學比賽攞港澳top50 上到中學仆到直一直

大學唔俾用計數機

乜唔係正常都咁諗架咩